救屌醒！！

話說小弟入咗u一年
讀科半神科住間淫hall
中學都唔覺溝女易
入到u一年未夠屌咗6 7條女 未計落老蘭ons
真係屌得密到你地唔信
比起入u前個春袋足足輕咗幾磅
到最近發覺冇咗晨勃
仲有小小扯唔起
想決心戒咗嚟啲生活又小小唔捨得
但又好擔心會玩到不舉
求屌醒

非玩膠
性上癮
有冇過來人分享下點重回正常生活

繼續玩

就係唔想